［ Router 問題 ］ 求救 ！！！

最近換左EA7500，wifi信號爆哂，電腦上網冇問題。
但係：

1. Wifi成日信號爆哂都上唔到網，焗住用LTE上網

2. 電腦打機有時會好高ping

我買返黎之後除左改wifi名、set pw外，都冇set其他野

求高手教路

有冇諗過係位置問題

師兄 咩位置問題？

推一推